今次我撐班狗警暴, 打返斷miss pun兩隻腳先好放人

仲要自稱係黃絲黎
唔使留手

Pull